<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<list>
    <title name="Boku no Hiirou Akademia"
        oname="僕のヒーローアカデミア"
        score="5"
        image="bnha">
        <name value="Boku no Hero Academia" lang="jp"/>
        <name value="My Hero Academia" lang="en"/>
        <name value="Моя Геройская Академия" lang="ru"/>
        <char>Aoyama Yuuga</char>
        <char>Ashido Mina</char>
        <char>Asui Tsuyu</char>
        <char>Bakugou Katsuki</char>
        <char>Hagakure Tooru</char>
        <char>Iida Tenya</char>
        <char>Jirou Kyouka</char>
        <char>Kaminari Denki</char>
        <char>Kirishima Eijirou</char>
        <char>Kouda Kouji</char>
        <char>Midoriya Izuku</char>
        <char>Mineta Minoru</char>
        <char>Ojiro Mashirao</char>
        <char>Satou Rikidou</char>
        <char>Sero Hanta</char>
        <char>Shouji Mezou</char>
        <char>Todoroki Shouto</char>
        <char>Tokoyami Fumikage</char>
        <char>Uraraka Ochako</char>
        <char>Yaoyorozu Momo</char>
        <description lang="ru">Аниме/Манга повествует о мире, где больший процент населения человечества рождается с необычной способностью, которая называется «причуда», но наш главный герой в этот процент не попал. И по всем законам жанра неудачник сам упорно пытается достичь небывалой силы и приблизиться к своей мечте – стать супергероем.</description>
    </title>
    <title name="Mahou Tsukai no Yome"
        oname="マホー使いの嫁"
        score="7"
        image="mny">
        <name value="The Ancient Magus' Bride" lang="en" />
        <name value="The Ancient Magus Bride" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Magus' Bride" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Magus Bride" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="The Magician's Bride" lang="en"/>
        <name value="The Magicians Bride" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Невеста Чародея" lang="ru"/>
        <char>Hatori Chise</char>
        <description lang="ru">Хатори Тисэ только 16, но она уже пережила все тяготы жизни. У неё нет никого, и жизнь её не имеет смысла. Но внезапно уже успевшие заржаветь шестерёнки судьбы начинают двигаться. В тяжёлый момент таинственный маг предложил Тисэ помощь, от которой она не могла отказаться. Но кто же он? Он похож скорее на демона, чем на человека. Поможет ли он ей или же ввергнет в пучину тьмы?</description>
    </title>
    <title name="Burendo S"
        oname="ブレンド・S"
        score="3"
        image="bs">
        <name value="Blend S" lang="en"/>
        <name value="Садистская Смесь" lang="ru"/>
        <char>Akizuki Kouyou</char>
        <char>Hinata Kaho</char>
        <description lang="ru">Аниме покажет рабочие будни ресторанчика, полного официанток на любой вкус — от цундере до трапа. Главная героиня, устроившись сюда на работу, получает роль супер-садистки. Как она справится с необходимостью превратиться в подавляющую и агрессивную личность на потеху посетителей?</description>
    </title>
    <title name="Kantai Corekushon"
        oname="艦隊これくしょん"
        score="5"
        image="kc">
        <name value="Kantai Collection" lang="en"/>
        <name value="KanColle" lang="en"/>
        <name value="艦これ" lang="jp"/>
        <name value="Флотская Коллекция" lang="ru"/>
        <name value="Бурятские Кораблики" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Yuudachi</char>
    </title>
    <title name="No Geimu no Raifu"
        oname="ノ・ゲイム・ノ・ライフ"
        score="6"
        image="ngnl">
        <name value="ノゲイムノライフ" lang="jp"/>
        <name value="No Game No Life" lang="en"/>
        <name value="Нет Игры - Нет Жизни" lang="ru"/>
        <name value="Нет Игры Нет Жизни" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Без Игры Нет Жизни" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Jibril</char>
        <description lang="ru">Сора и Широ - гении, чья репутация хикикомори и геймеров породила легенды по всему интернету. Они считают все вокруг себя лишь отвратительной игрой. Но вот однажды, Тет, "Бог" другого мира, призвал их к себе(точнее, притащил). В своем мире он запретил войны, ВСЕ без исключения решается играми.</description>
    </title>
    <title name="Kyoukai no Kanata"
        oname="境界の彼方"
        score="7"
        image="knk">
        <name value="Beyond the Boundary" lang="en"/>
        <name value="За гранью" lang="ru"/>
        <name value="Загранник" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="За пределами" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="По ту сторону границы" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Inami Sakura</char>
        <description lang="ru">Ёму и Йокаи – мифические создания, о которых испокон веков ходят легенды. Монстры, чудовища, вурдалаки - во всех странах мира эти воплощения лютой ненависти называют по-разному, но в стране восходящего солнца, которая издревле считалась их родным домом, им было дано имя Йокаи.
            Акихито Канбара - редкий представитель этих чудовищ, в нем течет кровь как человека, так и благороднейших ёму, но его происхождение не сделало его ни озлобленным, ни отчужденным, а, напротив, породило ярое желание жить жизнью обычных людей.</description>
    </title>
    <title name="Rokudenahi Majutsu Koushi to Kinki Kyouten"
        oname="ロクでなし魔術講師と禁忌教典"
        score="8"
        image="rmktar">
        <name value="Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Records" lang="jp" hidden="true"/>
        <name value="Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Record" lang="jp" hidden="true"/>
        <name value="Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashikku Rekoudo" lang="jp" hidden="true"/>
        <name value="ロクでなし魔術講師とアカシックレコード" lang="jp"/>
        <name value="Akashic Records of Bastard Magical Instructor" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Bastard Magical Instructor and Akashic Records" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Akashic Records" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Akashic Records and Bastard Magical Instructor" lang="en"/>
        <name value="Худший преподователь магии и Акашийские Хроники" lang="ru"/>
        <name value="Худший преподователь магии и Хроники Акаши" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Хроники Акаши" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Акашийские Хроники и Худший преподователь магии" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Акашийские Хроники Худшего преподователь магии" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Акашийские Хроники" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Glenn Radars</char>
        <char>Albert Franzer</char>
        <description lang="ru">Систи посещает магическую академию, чтобы отточить свои навыки в магических искусствах, и надеется разгадать загадку таинственного Небесного замка. После неожиданного ухода из академии её любимого учителя, замена, Глен, оказывается вечно опаздывающим, ленивым, и казалось бы абсолютно некомпетентным подобием инструктора. Как получилось, что Глен был избран на эту должность лучшим магом академии?!</description>
    </title>
    <title name="Sodo Ato Onrain"
        oname="ソード・アート・オンライン"
        score="2"
        image="sao">
        <name value="Sword Art Online" lang="en"/>
        <name value="SAO" lang="en"/>
        <name value="ソードアートオンライン" lang="jp"/>
        <name value="Мастера Меча Онлайн" lang="ru"/>
        <name value="Мастер Меча Онлайн" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="САО" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Kirigaya Kazuto</char>
        <char>Yuuki Asuna</char>
        <char>Ayano Keiko</char>
        <char>Shinozaki Rika</char>
        <char>Tsuboi Ryountarou</char>
        <char>Sachi</char>
        <char>Andrew Gilbert Mills</char>
        <char>Kayaba Akihiko</char>
        <char>Yui</char>
    </title>
    <title name="Sodo Ato Onrain"
        oname="ソード・アート・オンライン"
        score="7"
        image="sao_pa">
        <name value="Sword Art Online" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Sword Art Online: Project Aliсization" lang="en"/>
        <name value="SAO" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Project Alicization" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="ソードアートオンライン" lang="jp"/>
        <name value="Мастера Меча Онлайн" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Мастера Меча Онлайн: Проект Алисизация" lang="ru"/>
        <name value="Мастер Меча Онлайн" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="САО" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Проект Алисизация" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Alice Schuberg</char>
    </title>
    <title name="Gate: Jieitai Kanochi nite, Kaku Tatakaeri"
        oname="ゲイト：自衛隊彼の地にて、斯く戦えり"
        score="7"
        image="gjknkt">
        <name value="Gate" lang="en"/>
        <name value="Gate: Thus the JDSF Fought There!" lang="en"/>
        <name value="Gate Thus the JDSF Fought There" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Gate: Thus the JDSF Fought There" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Врата" lang="ru"/>
        <name value="Врата: Там сражаются наши воины" lang="ru"/>
        <name value="Врата Там сражаются наши воины" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Врата: Там бьются наши воины" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Врата Там бьются наши воины" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Kuribayashi Shino</char>
        <description lang="ru">Август 20XX-го. В Гинзе – самом фешенебельном районе Токио – появляется загадочный портал, ведущий в параллельный мир. В ту же минуту самобытные «Врата» начинают изрыгать орды монстров и прочих отвратительных созданий, превращая торговый район города в бродячий цирк уродов, жаждущих разрушений. Японские Силы Самообороны не заставляют себя долго ждать. Оперативно приняв решительные меры, бравые солдаты грубой силой заталкивают сказочных существ обратно в дверь между мирами и через какое-то время сами решают перейти в наступление. Однако, как известно, чем больше знаешь о враге, тем легче дается победа. </description>
    </title>
    <title name="Re:Zero Kara Hajimeru Isekai Seikatsu"
        oname="レ：ゼロから始める異世界生"
        score="3"
        image="rzkhi">
        <name value="Re:Zero" lang="en"/>
        <name value="ReZero" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Re Zero" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Re:Life in a Different World from Zero" lang="en"/>
        <name value="Re Life in a Different World from Zero" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Жизнь с нуля в альтернативном мире" lang="ru"/>
        <name value="Re: Жизнь с нуля в альтернативном мире" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Жизнь в альтернативном мире с нуля" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Re: Жизнь в альтернативном мире с нуля" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Felt</char>
        <char>Reinhard van Astera</char>
        <description lang="ru">По сюжету оригинала школьник Субару по дороге в магазин странным образом перенесся в другой мир, полный волшебства. Первые впечатления от нового мира тут же портит встреча с грабителями, но парня спасает от них загадочная сребровласая красавица. В благодарность парень навязывается помочь ей в поисках воришки, но едва им удается найти подсказку, как их убивают. И все же история на этом не заканчивается. После своей смерти Субару каким-то образом возвращается к жизни и перемещается к моменту своего первого появления в чужом мире. И так будет бесконечное множество раз, пока он не добьется новой цели: спасти новую знакомую.</description>
    </title>
    <title name="Burekku Ketto"
        oname="ブレック・ケット"
        score="30"
        image="bk">
        <name value="Black Cat" lang="en"/>
        <name value="Черный Кот" lang="ru"/>
        <char>Creed Diskenth</char>
        <char>Train Heartnet</char>
        <description lang="ru">Трейн и Свен - "охотники", они ловят преступников и получают за это деньги. Но всё меняется, когда прошлое убийцы напоминает о себе и Трейну приходится вступить в битву со своим врагом, в руках которого группа людей, обладающих удивительной силой тао. Он вынужден сражаться со своими прежними товарищами, профессионалами из мировой организации Кронос. Но нет худа без добра и наши "охотники" встречают знаменитую воровку по имени Ринслет, и к ним присоединяется Ив, девочка, способная к трансформации тела.</description>
    </title>
    <title name="Doggu Deizu"
        oname="ドッグ・デイズ"
        score="7"
        image="dd">
        <name value="Dog Days" lang="en"/>
        <name value="Собачья жизнь" lang="ru"/>
        <char>Millhiore F Biscotti</char>
        <char>Shinku Izumi</char>
        <description lang="ru">13-летний Шинку Изуми – прирожденный путешественник, фанатик спорта, цирка и риска. Наполовину англичанин, наполовину японец, парень объехал множество стран, стараясь везде узнать что-то новое об акробатике и технике работы с шестовым оружием. Герою с кровью «хозяев морей» откровенно скучно в тихой Японии, где трудно развернуться широкой душе. Вот и на весенних каникулах, несмотря на прозрачные намеки школьной подруги Беки, Синку планировал уехать «на историческую» и тренироваться до упаду, готовясь к очередным турнирам. Как водится, этим планам не суждено было сбыться – ведь в бесконечной Вселенной хватает мест, где крепкие, ловкие и бесшабашные ребята нужны всегда! </description>
    </title>
    <title name="Ao no Futsumashi"
        oname="青の祓魔師"
        score="5"
        image="ane">
        <name value="Ao no Ekusoshisuto" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="青のエクソシスト" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="Blue Exorcist" lang="en"/>
        <name value="Ao no Exorcist" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Синий экзорцист" lang="ru"/>
        <char>Kameki Izumo</char>
        <description lang="ru">15-летний Окумура Рин с раннего детства был хулиганом – буйным, вспыльчивым, готовым на все, чтобы отстоять свои «понятия». Парня сдерживало лишь влияние приемного отца-священника, да еще общение с братом-близнецом Юкио. Тем не менее, за стенами монастыря, где жили братья, старшего звали не иначе как «отродьем демона». Увы, звали пророчески – Рин оказался сыном Сатаны, правителя Геенны, который создал сосуд для своего явления в Ассию – материальный мир. Иерархи Церкви хотели уничтожить близнецов Окумура после рождения, но влиятельный отец Фудзимото поклялся воспитать их как людей и не отдавать адским силам. </description>
    </title>
    <title name="Quanzhi Fashi"
        oname="全职法师"
        score="8"
        image="qui">
        <name value="Full-Time Magister" lang="en"/>
        <name value="Маг на полную ставку" lang="ru"/>
        <char>Mo Fyan</char>
        <description lang="ru">Мо Фань проснулся в привычном ему мире, который сильно изменился. Его школа стала школой магии, которая призывает всех стать могущественными магами. За пределами города бродят множество монстров. Мир науки и технологии превратился в мир магии!
            Несмотря на это, его амбиции и положение в обществе не изменилось. Он отброс общества, у которого сестра-инвалид, которая не может ходить. Тем не менее, Мо Фань обнаружил, что все люди могут управлять лишь одним элементом, но только не он, ему подвластно больше! </description>
    </title>
    <title name="Nanatsu no Taizai"
        oname="七つの大罪"
        score="5"
        image="ntnt">
        <name value="The Seven Deadly Sins" lang="en"/>
        <name value="Семь смертных грехов" lang="ru"/>
        <char>Elizabeth Liones</char>
        <char>Meliodas</char>
        <char>Gowther</char>
        <description lang="ru">«Семь Смертных Грехов». Давным-давно так называли семь могущественных рыцарей, обвинявшихся в сговоре, целью которого было свергнуть короля Британии. Воины были казнены благородным орденом Священных Рыцарей, однако ходят слухи, что «Семь Грехов» всё ещё живы.
            Десять лет спустя Священные Рыцари установили собственную тиранию в королевстве. Элизабет, дочь короля, отправляется на поиски «Семи Смертных Грехов», дабы, заручившись их поддержкой, вернуть в страну закон и справедливость. </description>
    </title>
    <title name="Oubeeroodo"
        oname="オーバーロード"
        score="4"
        image="ol">
        <name value="Overlord" lang="en"/>
        <name value="Повелитель" lang="ru"/>
        <name value="Оверлорд" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Touch Me</char>
        <description lang="ru">Легендарная онлайн-игра «Иггдрасиль» неожиданно закрывается. Желая остаться в любимом мире подольше, игрок, управляющий персонажем по имени Момонга, решает оставаться в игре до полного отключения серверов. Момонга — лич, глава одной из топовых гильдий, представляющих в игре «тёмную» сторону. В момент отключения сервера он собрал всех своих прислужников в главном зале гильдии, сел на трон и стал ждать неизбежного.
            Но произошло невероятное: сервер не прервал подключение, игра продолжилась, а Момонга превратился в скелета, могущественного волшебника. Неигровые персонажи вдруг начали проявлять человеческие эмоции. Теперь безо всякой помощи, без друзей и без какой-либо информации о происходящем, Момонге придётся завоевать этот мир, чтобы найти выход. </description>
    </title>
    <title name="Magi：The Labyrinth of Magic"
        oname="マギ"
        score="4"
        image="mlom">
        <name value="Magi: The Labyrinth of Magic" lang="en"/>
        <name value="Magi The Labyrinth of Magic" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Magi" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Маги: Лабиринт волшебства" lang="ru"/>
        <name value="Маги Лабиринт волшебства" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Маги" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Morigana</char>
        <description lang="ru">По всему миру «арабских ночей» высятся несокрушимые башни, полные сокровищ и магических предметов. Откуда они взялись – неясно, но любой оставшийся в живых «покоритель донжонов» становится богат и знаменит. Именно такой судьбой грезит веселый Али-Баба, в одно прекрасное утро встретивший малыша, кушавшего в его повозке хозяйские арбузы. Аладдин, юный маг, вырвавшийся из храма, где рос в одиночестве, парнем оказался хорошим, но слегка наивным и жизни не знающим. Если бы не джинн Уго, сидевший во флейте Аладдина, в последующих приключениях ребята точно бы потеряли головы, а так и живы остались, и от злодеев ушли, и красотку прихватили за компанию! </description>
    </title>
    <title name="To Love Ru"
        oname="とらぶる"
        score="5"
        image="tlr">
        <name value="ToLOVE-Ru" lang="en"/>
        <name value="To LOVE-Ru" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="ToLOVE-Ru ~Trouble~" lang="en"/>
        <name value="To LOVE-Ru ~Trouble~" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="ToLOVEる" lang="jp"/>
        <name value="To LOVEる" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="ToLOVEる　～とらぶる～" lang="jp"/>
        <name value="To LOVEる　～とらぶる～" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="とらぶる" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="Любовные Неприятности" lang="ru"/>
        <name value="Любовь и Прочие Неприятности" lang="ru"/>
        <name value="Тулавру" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Тулав-ру" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Ту лав-ру" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Konjiki no Yami</char>
        <description lang="ru">Обычный ничем непримечательный старшеклассник Рито по уши влюблён в Харуну, но никак не может признаться ей в этом как не пытается — у него не хватает смелости. Как-то на досуге, когда он принимал ванну, размышляя о цели своей любви и ничего не подозревая, что в следующее мгновенье на него, как снег на голову, свалится девушка невероятной красоты — Лала, инопланетянка с планеты Девилюк, у которой на хвосте целая куча неприятностей. С этого момента жизнь Рито кардинально изменилась.</description>
    </title>
    <title name="Chuunibyou demo Koi ga Shitai!"
        oname="中二病でも恋がしたい!"
        score="4"
        image="chdkgs">
        <name value="Love, Chuunibyou and Other Delusions" lang="en"/>
        <name value="Love, Chunibyo and Other Delusions" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Chunibyo" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Chuunibyou" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Чудачество любви не помеха!" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего, но тоже хочу любить" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего но тоже хочу любить" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего, но тоже любить хочу" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего но тоже любить хочу!" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего но тоже любить хочу" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Чудачество любви не помеха" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Синдром Восьмиклассника" lang="ru"/>
        <char>Shichimiya Satone</char>
        <char>Takanashi Rikka</char>
        <description lang="ru">Каждый школьник когда-то встречался с «синдромом восьмиклассника», кто-то начинал резко перечитывать стопки книг, а кто-то проявлял успех в приготовлении пищи, кому-то хотелось ведрами хлестать кофе и т.д. Но изредка встречаются и запущенные случаи, когда ученик, возомнив себя волшебником или великим магом, начинает публично выкрикивать «заклинания» и настораживать одноклассников. Как раз к этому типу относился Тогаси Юта. Только теперь все позади! Мальчишка четко поставил перед собой цель забыть все старые бредни и начать жизнь нормального ученика с поступлением в старшую школу. Но не так все просто…</description>
    </title>
    <title name="Taimadou Gakuen 35 Shiken Shoutai"
        oname="対魔導学園35試験小隊"
        score="6"
        image="ss">
        <name value="35 Shinken Shoutai" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="AntiMagic Academy 35th Test Platoon" lang="en"/>
        <name value="35th Test Platoon" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="35 Test Platoon" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="35th Platoon" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="35 Platoon" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="35-й экспериментальный отряд антимагической академии" lang="ru"/>
        <name value="35 экспериментальный отряд антимагической академии" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="35-е экспериментальное подразделение" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="35 экспериментальное подразделение" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="35-й отряд" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="35 отряд" hidden="true" lang="ru"/>
    </title>
    <title name="JoJo no Kimyou na Bouken"
        oname="ジョジョの奇妙な冒険"
        score="3"
        image="jojo">
        <name value="JoJo's Bizzare Adventure" lang="en"/>
        <name value="JoJo" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="JoJos Bizzare Adventure" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="JoJo Bizzare Adventure" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Невероятные Приключения ДжоДжо" lang="ru"/>
        <name value="Странные приключения ДжоДжо" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="ДжоДжо" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="ЖоЖо" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Wamuu</char>
        <description lang="ru">Эта история берет своё начало в XIX веке, рассказывая нам о двух сводных братьях - Джонатане Джостаре и Дио Брандо...</description>
    </title>
</list>