<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<list>
    <title name="Boku no Hiirou Akademia"
        oname="僕のヒーローアカデミア"
        score="5"
        image="bnha">
        <name value="Boku no Hero Academia" lang="jp"/>
        <name value="My Hero Academia" lang="en"/>
        <name value="Моя Геройская Академия" lang="ru"/>
        <char>Aoyama Yuuga</char>
        <char>Ashido Mina</char>
        <char>Asui Tsuyu</char>
        <char>Bakugou Katsuki</char>
        <char>Hagakure Tooru</char>
        <char>Iida Tenya</char>
        <char>Jirou Kyouka</char>
        <char>Kaminari Denki</char>
        <char>Kirishima Eijirou</char>
        <char>Kouda Kouji</char>
        <char>Midoriya Izuku</char>
        <char>Mineta Minoru</char>
        <char>Ojiro Mashirao</char>
        <char>Satou Rikidou</char>
        <char>Sero Hanta</char>
        <char>Shouji Mezou</char>
        <char>Todoroki Shouto</char>
        <char>Tokoyami Fumikage</char>
        <char>Uraraka Ochako</char>
        <char>Yaoyorozu Momo</char>
        <description lang="ru">Аниме/Манга повествует о мире, где больший процент населения человечества рождается с необычной способностью, которая называется «причуда», но наш главный герой в этот процент не попал. И по всем законам жанра неудачник сам упорно пытается достичь небывалой силы и приблизиться к своей мечте – стать супергероем.</description>
        <opening song="Porno Graffiti - THE DAY"
        	score="6"
        	end="15780"/>
    </title>
    <title name="Mahou Tsukai no Yome"
        oname="マホー使いの嫁"
        score="7"
        image="mny">
        <name value="The Ancient Magus' Bride" lang="en" />
        <name value="The Ancient Magus Bride" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Magus' Bride" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Magus Bride" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="The Magician's Bride" lang="en"/>
        <name value="The Magicians Bride" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Невеста Чародея" lang="ru"/>
        <char>Hatori Chise</char>
        <description lang="ru">Хатори Чисэ только 16, но она уже пережила все тяготы жизни. У неё нет никого, и жизнь её не имеет смысла. Но внезапно уже успевшие заржаветь шестерёнки судьбы начинают двигаться. В тяжёлый момент таинственный маг предложил Тисэ помощь, от которой она не могла отказаться. Но кто же он? Он похож скорее на демона, чем на человека. Поможет ли он ей или же ввергнет в пучину тьмы?</description>
        <opening song="JUUNA - HERE"
        	start="12000"/>
    </title>
    <title name="Burendo S"
        oname="ブレンド・S"
        score="3"
        image="bs">
        <name value="Blend S" lang="en"/>
        <name value="Садистская Смесь" lang="ru"/>
        <char>Akizuki Kouyou</char>
        <char>Hinata Kaho</char>
        <description lang="ru">Аниме покажет рабочие будни ресторанчика, полного официанток на любой вкус — от цундере до трапа. Главная героиня, устроившись сюда на работу, получает роль супер-садистки. Как она справится с необходимостью превратиться в подавляющую и агрессивную личность на потеху посетителей?</description>
        <opening song="Blend A - Bonapetiito S"
        	score="2"
        	start="5425"
        	end="19590"/>
    </title>
    <title name="Kantai Corekushon"
        oname="艦隊これくしょん"
        score="5"
        image="kc">
        <name value="Kantai Collection" lang="en"/>
        <name value="KanColle" lang="en"/>
        <name value="艦これ" lang="jp"/>
        <name value="Флотская Коллекция" lang="ru"/>
        <name value="Бурятские Кораблики" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Yuudachi</char>
        <opening song="Akino from Bless4 - Miiro"
        	end="16090"/>
    </title>
    <title name="No Geimu no Raifu"
        oname="ノ・ゲイム・ノ・ライフ"
        score="6"
        image="ngnl">
        <name value="ノゲイムノライフ" lang="jp"/>
        <name value="No Game No Life" lang="en"/>
        <name value="Нет Игры - Нет Жизни" lang="ru"/>
        <name value="Нет Игры Нет Жизни" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Без Игры Нет Жизни" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Jibril</char>
        <description lang="ru">Сора и Широ - гении, чья репутация хикикомори и геймеров породила легенды по всему интернету. Они считают все вокруг себя лишь отвратительной игрой. Но вот однажды, Тет, "Бог" другого мира, призвал их к себе(точнее, притащил). В своем мире он запретил войны, ВСЕ без исключения решается играми.</description>
        <opening song="Suzuki Konomi - This Game"
        	end="42570"/>
    </title>
    <title name="Kyoukai no Kanata"
        oname="境界の彼方"
        score="7"
        image="knk">
        <name value="Beyond the Boundary" lang="en"/>
        <name value="За гранью" lang="ru"/>
        <name value="Загранник" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="За пределами" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="По ту сторону границы" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Inami Sakura</char>
        <description lang="ru">Ёму и Йокаи – мифические создания, о которых испокон веков ходят легенды. Монстры, чудовища, вурдалаки - во всех странах мира эти воплощения лютой ненависти называют по-разному, но в стране восходящего солнца, которая издревле считалась их родным домом, им было дано имя Йокаи.
            Акихито Канбара - редкий представитель этих чудовищ, в нем течет кровь как человека, так и благороднейших ёму, но его происхождение не сделало его ни озлобленным, ни отчужденным, а, напротив, породило ярое желание жить жизнью обычных людей.</description>
        <opening song="Minori Chihara - Kyoukai no Kanata"
        	end="16700"
        	score="9"/>
    </title>
    <title name="Rokudenahi Majutsu Koushi to Kinki Kyouten"
        oname="ロクでなし魔術講師と禁忌教典"
        score="8"
        image="rmktar">
        <name value="Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Records" lang="jp" hidden="true"/>
        <name value="Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Record" lang="jp" hidden="true"/>
        <name value="Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashikku Rekoudo" lang="jp" hidden="true"/>
        <name value="ロクでなし魔術講師とアカシックレコード" lang="jp"/>
        <name value="Akashic Records of Bastard Magical Instructor" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Bastard Magical Instructor and Akashic Records" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Akashic Records" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Akashic Records and Bastard Magical Instructor" lang="en"/>
        <name value="Худший преподователь магии и Акашийские Хроники" lang="ru"/>
        <name value="Худший преподователь магии и Хроники Акаши" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Хроники Акаши" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Акашийские Хроники и Худший преподователь магии" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Акашийские Хроники Худшего преподователя магии" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Акашийские Хроники" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Glenn Radars</char>
        <char>Albert Franzer</char>
        <description lang="ru">Систи посещает магическую академию, чтобы отточить свои навыки в магических искусствах, и надеется разгадать загадку таинственного Небесного замка. После неожиданного ухода из академии её любимого учителя, замена, Глен, оказывается вечно опаздывающим, ленивым, и казалось бы абсолютно некомпетентным подобием инструктора. Как получилось, что Глен был избран на эту должность лучшим магом академии?!</description>
        <opening song="Suzuki Konomi - Blow Out"
        	end="23300"/>
    </title>
    <title name="Sodo Ato Onrain"
        oname="ソード・アート・オンライン"
        score="2"
        image="sao">
        <name value="Sword Art Online" lang="en"/>
        <name value="SAO" lang="en"/>
        <name value="ソードアートオンライン" lang="jp"/>
        <name value="Мастера Меча Онлайн" lang="ru"/>
        <name value="Мастер Меча Онлайн" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="САО" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Kirigaya Kazuto</char>
        <char>Yuuki Asuna</char>
        <char>Ayano Keiko</char>
        <char>Shinozaki Rika</char>
        <char>Tsuboi Ryountarou</char>
        <char>Sachi</char>
        <char>Andrew Gilbert Mills</char>
        <char>Kayaba Akihiko</char>
        <char>Yui</char>
        <opening song="Tomatsu Haruka - Courage"
        	end="11200"
        	score="5"/>
    </title>
    <title name="Sodo Ato Onrain"
        oname="ソード・アート・オンライン"
        score="7"
        image="sao_pa">
        <name value="Sword Art Online" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Sword Art Online: Project Aliсization" lang="en"/>
        <name value="SAO" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="Project Alicization" lang="en" hidden="true"/>
        <name value="ソードアートオンライン" lang="jp"/>
        <name value="Мастера Меча Онлайн" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Мастера Меча Онлайн: Проект Алисизация" lang="ru"/>
        <name value="Мастер Меча Онлайн" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="САО" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Проект Алисизация" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Alice Schuberg</char>
    </title>
    <title name="Gate: Jieitai Kanochi nite, Kaku Tatakaeri"
        oname="ゲイト：自衛隊彼の地にて、斯く戦えり"
        score="7"
        image="gjknkt">
        <name value="Gate" lang="en"/>
        <name value="Gate: Thus the JDSF Fought There!" lang="en"/>
        <name value="Gate Thus the JDSF Fought There" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Gate: Thus the JDSF Fought There" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Врата" lang="ru"/>
        <name value="Врата: Там сражаются наши воины" lang="ru"/>
        <name value="Врата Там сражаются наши воины" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Врата: Там бьются наши воины" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Врата Там бьются наши воины" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Kuribayashi Shino</char>
        <description lang="ru">Август 20XX-го. В Гинзе – самом фешенебельном районе Токио – появляется загадочный портал, ведущий в параллельный мир. В ту же минуту самобытные «Врата» начинают изрыгать орды монстров и прочих отвратительных созданий, превращая торговый район города в бродячий цирк уродов, жаждущих разрушений. Японские Силы Самообороны не заставляют себя долго ждать. Оперативно приняв решительные меры, бравые солдаты грубой силой заталкивают сказочных существ обратно в дверь между мирами и через какое-то время сами решают перейти в наступление. Однако, как известно, чем больше знаешь о враге, тем легче дается победа. </description>
        <opening song="Kishida Kyoudan and The Myoujou Rokettsu - Sore wa Akatsuki no Youni"
        	end="21510"/>
    </title>
    <title name="Re:Zero Kara Hajimeru Isekai Seikatsu"
        oname="レ：ゼロから始める異世界生"
        score="3"
        image="rzkhi">
        <name value="Re:Zero" lang="en"/>
        <name value="ReZero" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Re Zero" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Re:Life in a Different World from Zero" lang="en"/>
        <name value="Re Life in a Different World from Zero" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Жизнь с нуля в альтернативном мире" lang="ru"/>
        <name value="Re: Жизнь с нуля в альтернативном мире" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Жизнь в альтернативном мире с нуля" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Re: Жизнь в альтернативном мире с нуля" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Felt</char>
        <char>Reinhard van Astera</char>
        <description lang="ru">По сюжету оригинала школьник Субару по дороге в магазин странным образом перенесся в другой мир, полный волшебства. Первые впечатления от нового мира тут же портит встреча с грабителями, но парня спасает от них загадочная сребровласая красавица. В благодарность парень навязывается помочь ей в поисках воришки, но едва им удается найти подсказку, как их убивают. И все же история на этом не заканчивается. После своей смерти Субару каким-то образом возвращается к жизни и перемещается к моменту своего первого появления в чужом мире. И так будет бесконечное множество раз, пока он не добьется новой цели: спасти новую знакомую.</description>
        <opening song="Suzuki Konomi - Redo"
        	end="11600"/>
        <opening song="MYTH and ROID - Paradoxus-Paradoxum"
        	end="9200"/>
    </title>
    <title name="Burekku Ketto"
        oname="ブレック・ケット"
        score="30"
        image="bk">
        <name value="Black Cat" lang="en"/>
        <name value="Черный Кот" lang="ru"/>
        <char>Creed Diskenth</char>
        <char>Train Heartnet</char>
        <description lang="ru">Трейн и Свен - "охотники", они ловят преступников и получают за это деньги. Но всё меняется, когда прошлое убийцы напоминает о себе и Трейну приходится вступить в битву со своим врагом, в руках которого группа людей, обладающих удивительной силой тао. Он вынужден сражаться со своими прежними товарищами, профессионалами из мировой организации Кронос. Но нет худа без добра и наши "охотники" встречают знаменитую воровку по имени Ринслет, и к ним присоединяется Ив, девочка, способная к трансформации тела.</description>
        <opening song="Yoriko - Daia no Hana"/>
    </title>
    <title name="Doggu Deizu"
        oname="ドッグ・デイズ"
        score="7"
        image="dd">
        <name value="Dog Days" lang="en"/>
        <name value="Собачья жизнь" lang="ru"/>
        <char>Millhiore F Biscotti</char>
        <char>Shinku Izumi</char>
        <description lang="ru">13-летний Шинку Изуми – прирожденный путешественник, фанатик спорта, цирка и риска. Наполовину англичанин, наполовину японец, парень объехал множество стран, стараясь везде узнать что-то новое об акробатике и технике работы с шестовым оружием. Герою с кровью «хозяев морей» откровенно скучно в тихой Японии, где трудно развернуться широкой душе. Вот и на весенних каникулах, несмотря на прозрачные намеки школьной подруги Беки, Синку планировал уехать «на историческую» и тренироваться до упаду, готовясь к очередным турнирам. Как водится, этим планам не суждено было сбыться – ведь в бесконечной Вселенной хватает мест, где крепкие, ловкие и бесшабашные ребята нужны всегда! </description>
    </title>
    <title name="Ao no Futsumashi"
        oname="青の祓魔師"
        score="5"
        image="ane">
        <name value="Ao no Ekusoshisuto" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="青のエクソシスト" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="Blue Exorcist" lang="en"/>
        <name value="Ao no Exorcist" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="Синий экзорцист" lang="ru"/>
        <char>Kameki Izumo</char>
        <description lang="ru">15-летний Окумура Рин с раннего детства был хулиганом – буйным, вспыльчивым, готовым на все, чтобы отстоять свои «понятия». Парня сдерживало лишь влияние приемного отца-священника, да еще общение с братом-близнецом Юкио. Тем не менее, за стенами монастыря, где жили братья, старшего звали не иначе как «отродьем демона». Увы, звали пророчески – Рин оказался сыном Сатаны, правителя Геенны, который создал сосуд для своего явления в Ассию – материальный мир. Иерархи Церкви хотели уничтожить близнецов Окумура после рождения, но влиятельный отец Фудзимото поклялся воспитать их как людей и не отдавать адским силам. </description>
        <opening song="UVERworld - Itteki no Eikyou"
        	end="28000"/>
    </title>
    <title name="Quanzhi Fashi"
        oname="全职法师"
        score="8"
        image="qui">
        <name value="Full-Time Magister" lang="en"/>
        <name value="Full Time Magister" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Маг на полную ставку" lang="ru"/>
        <char>Mo Fyan</char>
        <description lang="ru">Мо Фань проснулся в привычном ему мире, который сильно изменился. Его школа стала школой магии, которая призывает всех стать могущественными магами. За пределами города бродят множество монстров. Мир науки и технологии превратился в мир магии!
            Несмотря на это, его амбиции и положение в обществе не изменилось. Он отброс общества, у которого сестра-инвалид, которая не может ходить. Тем не менее, Мо Фань обнаружил, что все люди могут управлять лишь одним элементом, но только не он, ему подвластно больше! </description>
    </title>
    <title name="Nanatsu no Taizai"
        oname="七つの大罪"
        score="5"
        image="ntnt">
        <name value="The Seven Deadly Sins" lang="en"/>
        <name value="Seven Deadly Sins" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Семь смертных грехов" lang="ru"/>
        <char>Elizabeth Liones</char>
        <char>Meliodas</char>
        <char>Gowther</char>
        <description lang="ru">«Семь Смертных Грехов». Давным-давно так называли семь могущественных рыцарей, обвинявшихся в сговоре, целью которого было свергнуть короля Британии. Воины были казнены благородным орденом Священных Рыцарей, однако ходят слухи, что «Семь Грехов» всё ещё живы.
            Десять лет спустя Священные Рыцари установили собственную тиранию в королевстве. Элизабет, дочь короля, отправляется на поиски «Семи Смертных Грехов», дабы, заручившись их поддержкой, вернуть в страну закон и справедливость. </description>
    </title>
    <title name="Oubeeroodo"
        oname="オーバーロード"
        score="4"
        image="ol">
        <name value="Overlord" lang="en"/>
        <name value="Повелитель" lang="ru"/>
        <name value="Оверлорд" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Touch Me</char>
        <description lang="ru">Легендарная онлайн-игра «Иггдрасиль» неожиданно закрывается. Желая остаться в любимом мире подольше, игрок, управляющий персонажем по имени Момонга, решает оставаться в игре до полного отключения серверов. Момонга — лич, глава одной из топовых гильдий, представляющих в игре «тёмную» сторону. В момент отключения сервера он собрал всех своих прислужников в главном зале гильдии, сел на трон и стал ждать неизбежного.
            Но произошло невероятное: сервер не прервал подключение, игра продолжилась, а Момонга превратился в скелета, могущественного волшебника. Неигровые персонажи вдруг начали проявлять человеческие эмоции. Теперь безо всякой помощи, без друзей и без какой-либо информации о происходящем, Момонге придётся завоевать этот мир, чтобы найти выход. </description>
    </title>
    <title name="Magi：The Labyrinth of Magic"
        oname="マギ"
        score="4"
        image="mlom">
        <name value="Magi: The Labyrinth of Magic" lang="en"/>
        <name value="Magi The Labyrinth of Magic" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Magi" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Маги: Лабиринт волшебства" lang="ru"/>
        <name value="Маги Лабиринт волшебства" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Маги" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Morigana</char>
        <description lang="ru">По всему миру «арабских ночей» высятся несокрушимые башни, полные сокровищ и магических предметов. Откуда они взялись – неясно, но любой оставшийся в живых «покоритель донжонов» становится богат и знаменит. Именно такой судьбой грезит веселый Али-Баба, в одно прекрасное утро встретивший малыша, кушавшего в его повозке хозяйские арбузы. Аладдин, юный маг, вырвавшийся из храма, где рос в одиночестве, парнем оказался хорошим, но слегка наивным и жизни не знающим. Если бы не джинн Уго, сидевший во флейте Аладдина, в последующих приключениях ребята точно бы потеряли головы, а так и живы остались, и от злодеев ушли, и красотку прихватили за компанию! </description>
    </title>
    <title name="Akame ga KIRU!"
        oname="アカメがキル!"
        score="6"
        image="agk">
        <name value="Akame ga KILL!" lang="en"/>
        <name value="Akame ga KILL" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Akame ga KIRU" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="Убийца Акаме!" lang="ru"/>
        <name value="Убийца Акаме" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Акаме Убивать!" lang="ru" hidden="true"/>
        <char>Tatsumi</char>
        <char>Akame</char>
        <description lang="ru">Мечник Тацуми, простой парнишка из сельской местности отправляется в Столицу чтобы заработать денег для своей голодающей деревни. А добравшись туда вскоре узнает, что великая и красивая Столица это лишь видимость. Город погряз в коррупции, жестокости и беззаконии которые идут от премьер министра, что правит страной из-за кулис. Но как всем известно - «Один в поле не воин» и ничего тут не поделаешь, особенно когда твой враг глава государства или точнее тот, кто им прикрывается. Найдет ли Тацуми себе единомышленников и сможет-ли что-то изменить?</description>
        <opening song="Amamiya Sora - Skyreach"
        	end="12170"/>
        <opening song="Mayama Rika - Liar Mask"
        	end="15000"/>
    </title>
    <title name="To Love Ru"
        oname="とらぶる"
        score="5"
        image="tlr">
        <name value="ToLOVE-Ru" lang="en"/>
        <name value="To LOVE-Ru" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="ToLOVERu" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="ToLOVE-Ru ~Trouble~" lang="en"/>
        <name value="To LOVE-Ru ~Trouble~" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="ToLOVEる" lang="jp"/>
        <name value="To LOVEる" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="ToLOVEる ～とらぶる～" lang="jp"/>
        <name value="To LOVEる ～とらぶる～" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="とらぶる" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="toraboru" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Любовные Неприятности" lang="ru"/>
        <name value="Любовь и Прочие Неприятности" lang="ru"/>
        <name value="Тулавру" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Тулав-ру" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Ту лав-ру" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Konjiki no Yami</char>
        <description lang="ru">Обычный ничем непримечательный старшеклассник Рито по уши влюблён в Харуну, но никак не может признаться ей в этом как не пытается — у него не хватает смелости. Как-то на досуге, когда он принимал ванну, размышляя о цели своей любви и ничего не подозревая, что в следующее мгновенье на него, как снег на голову, свалится девушка невероятной красоты — Лала, инопланетянка с планеты Девилюк, у которой на хвосте целая куча неприятностей. С этого момента жизнь Рито кардинально изменилась.</description>
    </title>
    <title name="Chuunibyou demo Koi ga Shitai!"
        oname="中二病でも恋がしたい!"
        score="4"
        image="chdkgs">
        <name value="Love, Chuunibyou and Other Delusions" lang="en"/>
        <name value="Love, Chunibyo and Other Delusions" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Chunibyo" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Chuunibyou" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Чудачество любви не помеха!" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего, но тоже хочу любить" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего но тоже хочу любить" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего, но тоже любить хочу" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего но тоже любить хочу!" lang="ru"/>
        <name value="Я не от мира сего но тоже любить хочу" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Чудачество любви не помеха" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Синдром Восьмиклассника" lang="ru"/>
        <char>Shichimiya Satone</char>
        <char>Takanashi Rikka</char>
        <description lang="ru">Каждый школьник когда-то встречался с «синдромом восьмиклассника», кто-то начинал резко перечитывать стопки книг, а кто-то проявлял успех в приготовлении пищи, кому-то хотелось ведрами хлестать кофе и т.д. Но изредка встречаются и запущенные случаи, когда ученик, возомнив себя волшебником или великим магом, начинает публично выкрикивать «заклинания» и настораживать одноклассников. Как раз к этому типу относился Тогаси Юта. Только теперь все позади! Мальчишка четко поставил перед собой цель забыть все старые бредни и начать жизнь нормального ученика с поступлением в старшую школу. Но не так все просто…</description>
        <opening song="ZAQ - Sparkling Daydream"
        	end="14670"/>
        <opening song="ZAQ - VOICE"
        	end="8300"/>
    </title>
    <title name="Taimadou Gakuen 35 Shiken Shoutai"
        oname="対魔導学園35試験小隊"
        score="6"
        image="ss">
        <name value="35 Shinken Shoutai" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="AntiMagic Academy 35th Test Platoon" lang="en"/>
        <name value="35th Test Platoon" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="35 Test Platoon" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="35th Platoon" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="35 Platoon" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="35-й экспериментальный отряд антимагической академии" lang="ru"/>
        <name value="35 экспериментальный отряд антимагической академии" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="35-е экспериментальное подразделение" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="35 экспериментальное подразделение" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="35-й отряд" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="35 отряд" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Nikaidou Mari</char>
        <description lang="ru">Добро пожаловать в 35-е экспериментальное подразделение Таймадоу Гакуэн или же «Антимагическую академию». Академия является домом для отрядов, которые выслеживают и убивают, уничтожают или иным образом обезвреживают магические артефакты и тех, кто практикует магию. 35-е экспериментальное подразделение - это группа никому не нужных неудачников. Каждый член является специалистом в определенной области, и группа может стать величайшей командой, которая когда-либо существовала, но сперва им нужно преодолеть самую большую преграду: друг друга.</description>
        <opening song="Afillia Saga - Embrace Blade"
        	end="21200"/>
    </title>
    <title name="Haisukuuru DxD"
        oname="ハイスクールDxD"
        score="7"
        image="dxd">
        <name value="Highschool DxD" lang="en"/>
        <name value="High School DxD" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="DxD" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Старшая Школа: Демоны против Падших" lang="ru"/>
        <name value="Демоныц Старшей Школы" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Старшая Школа DxD" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="Высшая Школа DxD" lang="ru" hidden="true"/>
        <name value="ДхД" lang="ru" hidden="true"/>
        <opening song="Larval Stage Planning - Trip -innocent of D-"
        	end="23300"
        	url="https://psv4.userapi.com/c6150/u218377370/audios/0a086d71bbdc.mp3?extra=_TN9YqLKgjx23FK1xbUCuLI3SW-fFihTxgg3BCUGpo368D7SmLp-4AaMdiVlP9lXE2xKtEt39NV077b4QQx5jHwKVlDBRU1CZC_JA6SWq3AZRRkSWeecEgx--XKveSAarpkbLs6KD0mFmQ"/>
    </title>
    <title name="JoJo no Kimyou na Bouken"
        oname="ジョジョの奇妙な冒険"
        score="3"
        image="jojo">
        <name value="JoJo's Bizzare Adventure" lang="en"/>
        <name value="JoJo" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="JoJos Bizzare Adventure" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="JoJo Bizzare Adventure" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Невероятные Приключения ДжоДжо" lang="ru"/>
        <name value="Странные приключения ДжоДжо" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="ДжоДжо" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="ЖоЖо" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Wamuu</char>
        <description lang="ru">Эта история берет своё начало в XIX веке, рассказывая нам о двух сводных братьях - Джонатане Джостаре и Дио Брандо…</description>
    </title>
    <title name="Boku no Piko"
    	oname="ぼくのぴこ"
    	score="1"
    	image="bnp">
    	<name value="Boku no Pico" lang="en"/>
    	<name value="Мой Пико" lang="ru"/>
    	<char>Pico</char>
        <char>Tamotsu</char>
    	<description lang="ru">Мальчик Пико, работающий в кафе деда, знакомится с человеком по имени Тамоцу, который позже его соблазняет, принимая за девушку. </description>
    </title>
    <title name="Ansatsu Kyoshitsu"
    	oname="暗殺居室"
    	score="5"
    	image="ak">
    	<name value="Assassination Classroom" lang="en"/>
    	<name value="Класс Убийц" lang="ru"/>
    	<name value="Убийство в классной комнате" lang="ru" hidden="true"/>
    	<char>Ritsu</char>
    	<description lang="ru">У учеников класса 3-E есть задание: убить своего учителя до выпускного. Он уже уничтожил Луну и пообещал уничтожить Землю, если никто его не убьёт в течение года. Но как этот класс неудачников сможет убить тентаклеобразного монстра, способного реагировать в 20 раз быстрее скорости звука, который, возможно, является лучшим учителем из всех, кто у них был?!</description>
    	<opening song="3-nen E-gumi Utatan - Jirikihongan Revolution"
    		end="13680"/>
    	<opening song="3-nen E-gumi Utatan - BYE BYE YESTERDAY"
    		end="11270"/>
    	<opening song="3-nen E-gumi Utatan - QUESTION"
    		end="22280"/>
    </title>
	<title name="Gakuen Mokushiroku"
		oname="学園黙示録"
		score="7"
		image="hotd">
		<name value="Highschool of the Dead" lang="en"/>
		<name value="High school of the Dead" hidden="true" lang="en"/>
		<name value="HOTD" lang="en"/>
		<name value="Школа Мертвецов" lang="ru"/>
		<name value="Школа мертвяков" lang="ru" hidden="true"/>
		<char>Hirana Kouta</char>
		<char>Takagi Saya</char>
		<description lang="ru">Страшная болезнь, превращающая людей в зомби, вырвалась на свободу, и мир рухнул в одночасье. Беда неслышно подкралась и к частной академии Фудзими, лишь немногие школьники и учителя смогли распознать ее и бежать от толпы живых мертвецов. Дороги выживших разошлись. В центре сюжета – судьба тесной группы, невольный лидер которой, 17-летний Комуро Такаши, готов на все, чтобы спасти подругу детства Миямото Рэй. По пути на волю к ним присоединяются другие ученики – президент клуба кэндо Бусуджима Саэко, фанат оружия Хирано Кота и самозваный гений Такаги Сая. Пополнив ряды еще и школьной медсестрой Сидзукой Марикавой, беглецы вырываются в город – а там все только хуже.</description>
		<opening song="Kishida Kyoudan - Alt Machine"
			end="24300"/>
	</title>
	<title name="Gakusen Toshi Asterisk"
		oname="学戦都市アスタリスク"
		score="5"
		image="gta">
		<name value="Academy Battle City Asterisk" lang="en"/>
		<name value="Battle City Asterisk" hidden="true" lang="en"/>
		<name value="Asterisk" hidden="true" lang="en"/>
		<name value="Боевая академия города Астериск" lang="ru"/>
		<name value="Война в астериске" lang="ru"/>
		<name value="Aстериск" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Боевой город Aстериск" hidden="true" lang="ru"/>
		<char>Toudou Kirin</char>
        <char>Sasamiya Saya</char>
		<description lang="ru">Когда-то давно на Землю обрушился сокрушительный метеоритный дождь. «Инверсия» – так позже он был назван людьми. Все вокруг было разрушено. Но вскоре из пепла старого мира возник новый. И вместе с ним стали появляться могущественные личности, «Генестелла», способные использовать силу «Маны», что высвободилась после катастрофы.</description>
	    <opening song="Nihizawa Shiena - Brand-New World"
	    	end="14000"
	    	score="8"/>
    </title>
	<title name="Giruti Kuraun"
		oname="ギルチクラウン"
		score="7"
		image="gc">
		<name value="Guilty Crown" lang="en"/>
		<name value="Корона Грешника" lang="ru"/>
		<char>Ouma Shuu</char>
        <char>Yuzuriha Inori</char>
		<description lang="ru">После эпидемии вируса «Апокалипсис» в 2029 году Страна Восходящего солнца оказалась банкротом и попала под внешнее управление. Частная организация GHQ, неизвестно откуда пришедшая к власти, ввела военное положение и безжалостно подавляет любую оппозицию. Тем не менее, даже десять лет спустя Токио регулярно сотрясают крупные и мелкие теракты, а ряды борцов Сопротивления лишь пополняются. Нежданно-негаданно в них попадает 17-летний Сю Ома, тихий парень, любитель видеомонтажа. Как водится, всему виною женщина – в данном случае Инори Юдзуриха, певица и сетевой идол, по совместительству – борец за свободу и член подпольной группировки «Гробовщики»!</description>	
		<opening song="supercell - My Dearest"
			start="23670"
			end="35500"/>
	</title>
    <title name="Hentai Ouji to Warawanai Neko"
        oname="変態王子と笑はない猫"
        score="8"
        image="hotwn">
        <name value="The Hentai Prince and the Stony Cat" lang="en"/>
        <name value="Henneko" lang="en"/>
        <name value="Принц-пошляк и кошка-несмеяна" lang="ru"/>
        <name value="Принц пошляк и кошка несмеяна" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Хентайный принц и каменная кошка" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="変態王子と笑わない猫" hidden="true" lang="jp"/>
        <char>Azuki Azusa</char>
        <char>Yokodera Youto</char>
        <description lang="ru">Йокодера Йото частенько застревает в своих фантазиях, но за извращенца его почему-то никто не принимает. Вдруг, он узнает о статуе Кошки, которая якобы исполняет желания. Парень пошёл ей молиться, ведомый желанием осуществить свои извращения. Уже на подходе к статуе, Йото встречает Цуцукакуси Цукико, девушку, которая никогда просто так не выдаёт свои намерения.</description>
        <opening song="Tamura Yukari - Fantastic Future"/>
    </title>
    <title name="Shinmai Maou no Keiyakusha"
        oname="新妹魔王の契約者"
        score="8"
        image="smnt">
        <name value="新妹魔王のテスタメント" lang="jp"/>
        <name value="Shinmai Maou no Testament" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="The Testament of Sister New Devil" lang="en"/>
        <name value="По велению адской сестры" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Новый завет Владыки тьмы, моей сестры" lang="ru"/>
        <char>Narusa Maria</char>
        <char>Nonaka Kurumi</char>
        <description lang="ru">Тодзё Басара - ученик-первогодка старшей школы, которому одним прекрасным днём его отец задал вопрос: "Как он отнесется к тому, что у него появятся сестры?" Паренька это не особенно удивило, т.к. он знал об эксцентричности своего отца.</description>
        <opening song="sweet ARMS - Blade of Hope"
        	end="21000"/>
        <opening song="Metamorphose feat. Yoko Ishida - Over the Testament"
        	end="14450"/>
    </title>
    <title name="Masamune-kun no Ribenji"
        oname="政宗くんのリベンジ"
        score="8"
        image="mknr">
        <name value="Masamune-kun no Revenge" lang="jp"/>
        <name value="Masamune kun no Revenge" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="Masamune-kun's Revenge" lang="en"/>
        <name value="Месть Масамунe-куна" lang="ru"/>
        <name value="Месть Масамунe куна" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Месть Масамунэ-куна" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Месть Масамунэ куна" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Месть Масамуне" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Masamune's Revenge" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Masamune Revenge" hidden="true" lang="en"/>
        <char>Koiwai Yoshino</char>
        <description lang="ru">Макабе Масамуне прошёл через боль, связанную с девушкой - Адагаки Аки. Все это время он усиленно тренировался - для того что бы отомстить ей. Ради своей цели он отбросил своё прошлое и начал заниматься собой, чтобы стать красавчиком.

            Переведясь в новую школу он сразу же встречает свою мишень для мести - Адагаки Аки. Он решает не тянуть со своим планом, ведь месть сама собой не свершится.</description>
        <opening song="Ouhashi Ayaka - Wagamama MIRROR HEART"
        	end="10200"/>
    </title>
    <title name="Enjeru Biitsu!"
        oname="エンジェルビーツ!"
        score="7"
        image="ab">
        <name value="Angel Beats!" lang="en"/>
        <name value="Angel Beats" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="エンジェルビーツ" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="Enjeru Bitsu" hidden="true" lang="jp"/>
        <name value="Ангельсике Ритмы!" lang="ru"/>
        <name value="Ангельскте Ритмы" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Ритмы Ангела" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>TK</char>
        <description lang="ru">Не зря говорят, что японская школьная система – самая тяжелая и суровая. Так очнулся парень по фамилии Отонаси (имя он забыл) на том свете – а там снова школа! Вот только, несмотря на красивую обертку, школа эта больше походит на исправительную колонию для тех, кто слишком рано покинул бренный мир и не успел (или не захотел) познать правила и законы «реального общества». То есть покрутится в ней юный воспитуемый, научится ходить строем и участвовать во внеклассных мероприятиях согласно плану – и пора отправляться на этап согласно накопленной карме. Только почему-то не всем воспитуемым это нравится…</description>
        <opening song="Liar - My Soul, Your Beats!"
        	end="13500"/>
    </title>
    <title name="Gureeto Tiichaa Onizuka"
        oname="グレート・チーチャー・オニズカ"
        score="8"
        image="gto">
        <name value="Great Teacher Onizuka" lang="en"/>
        <name value="Крутой учитель Онидзука" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="GTO" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="ГТО" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Крутой учитель Онизука" lang="ru"/>
        <char>Onizuka Eikichi</char>
        <description lang="ru">Учитель школы, который уже успел примерить на себе роль ужасающего хулигана, на месте работы пытается поменять все на свой манер. Постепенно ему удается одерживать победы над безразличием, отсталостью, лицемерием и показухой, которые царят в учебном заведении.</description>
    </title>
    <title name="Bakuman"
        oname="バクマン。"
        score="9"
        image="bkm">
        <name value="Бакуман" lang="ru"/>
        <name value="Bakuman" lang="en"/>
        <name value="バクマン" lang="jp"/>
        <char>Niizuma Eiji</char>
        <description lang="ru">Один — художник, второй — начинающий писатель. Вместе они решают стать величайшими мангаками Японии и образуют дуэт под общим псевдонимом «Муто Ашироги». </description>
    </title>
    <title name="Youjo Senki"
        oname="幼女戦記"
        score="7"
        image="ys">
        <name value="Военная хроника маленькой девочки" lang="ru"/>
        <name value="Танечка воплощение зла" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Youjo Senki: Saga of Tanya the Evil" lang="en"/>
        <name value="Saga of Tanya the Evil" hidden="true" lang="en"/>
        <char>Tanya Degurechaff</char>
        <description lang="ru">На передовой сражается маленькая девчонка. Светлые волосы, голубые глаза, фарфоровое личико..</description>
    </title>
    <title name="Boku dake ga Inai Machi"
        oname="僕だけがいない街"
        score="7"
        image="bdgim">
        <name value="ERASED" lang="en"/>
        <name value="The Town Where Only I am Missing" lang="en"/>
        <name value="Город, в котором меня нет" lang="ru"/>
        <name value="Город, в котором пропал лишь я" hidden="ture" lang="ru"/>
        <name value="Город в котором пропал лишь я" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Город в котором меня нет" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Hinazuki Kayo</char>
        <description lang="ru">Он может, хоть и непроизвольно, «откатывать» время назад, что уж точно нельзя назвать обычным. Но для чего ему дана эта сила? Быть может, для того, чтобы исправить ошибки прошлого?</description>
    </title>
    <title name="Toukyo Guuru"
        oname="トウキョグール"
        score="1"
        image="tg">
        <name value="Tokyo Ghoul" lang="en"/>
        <name value="Токийский монстр" hidden="true" lang="ru"/>
        <name value="Токийский гуль" lang="ru"/>
        <name value="Токийский Хуй" hidden="true" lang="ru"/>
        <char>Kaneki Ken</char>
        <description lang="ru">Чувак, может ты еще и не знаешь Боку но Пико, а?</description>
    </title>
    <title name="WanPanchiMen"
        oname="ワンパンチメン"
        score="6"
        image="opm">
        <name value="One-Punch Man" lang="en"/>
        <name value="OnePunchMan" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="OnePunch Man" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="One Punch Man" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Ванпанчмен" hidden="true" lang="en"/>
        <name value="Уанпанчмен" hidden="true" lang="en"/>
        <char>Saitama</char>
        <description lang="ru">Главный герой не размахивает мечом, не выкрикивает боевой клич и вообще не отличается ничем, особенно героическим. Всё в этом молодом человеке по имени ******* так и вопит: «заурядный» — и его лысая голова, и его хилое телосложение.</description>
        <opening song="JAM project - THE HERO"
        	score="4"
        	end="9500"/>
    </title>
    <title name="AKB0048"
        oname="AKB0048"
        score="9"
        image="akb">
        <name value="АКБ0048" lang="ru"/>
        <name value="AKB0048" lang="en"/>
        <char>Kanata Shinonome</char>
        <char>Chieri Sono</char>
        <char>Makoto Yokomizo</char>
        <char>Mimori Kishida</char>
        <char>Nagisa Motomiya</char>
        <char>Orine Aida</char>
        <char>Sonata Shinonome</char>
        <char>Suzuko Kanzaki</char>
        <char>Yuuka Ichijou</char>
        <description lang="ru">После очередных мировых сражений люди потеряли свою планету, и их разбросало по всему космосу. Практически все колонии превратились в сырьевые придатки, жители которых должны круглые сутки работать для владельцев колоний. Чтобы рабочие не теряли энтузиазма, большинство колоний в галактическом альянсе стали подчиняться драконовскому закону, который запрещает развлекаться. Людям запрещено собирать компании, петь, танцевать, и вообще устраивать вечеринки. Те, кто нарушает законы, наказываются полицией и армейскими силами. Но всей галактике известны партизаны шоу-бизнеса, террористов любви, которые способны разогнать тоску и грусть.</description>
    </title>
    <title name="Burichi"
        oname="ブリチ"
        score="7"
        image="bleach">
        <name value="Блич" lang="ru"/>
        <name value="Bleach" lang="en"/>
        <char>Ichigo Kurosaki</char>
        <description lang="ru">Главный герой аниме и манги, рыжеволосый школьник, который с детства обладает сверхъестественной способностью видеть призраков, даже хорошо знаком с одной девочкой-привидением и приносит цветы на место её смерти. Тем не менее, он не склонен к мистицизму и, хотя читает гороскопы, утверждает, что не верит им. Однажды на его близких нападает злой дух, «пустой», но появляется девушка по имени Рукия Кучики, которая вмешивается в сражение и спасает семью </description>
    </title>
    <title name="Feiri Teiru"
        oname="フェイリテイル"
        score="6"
        image="ft">
		<name value="Fairy Tail" lang="en"/>
        <name value="Фейри Тейл" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Хвост Фей" lang="ru"/>
        <char>Charles</char>
        <char>Erza Scarlet</char>
        <char>Gray Fullbuster</char>
        <char>Happy</char>
        <char>Lucy Heartfilia</char>
        <char>Natsu Dragneel</char>
        <char>Wendy Marvell</char>
        <description lang="ru">17-летняя девушка, мечтающая стать настоящим магом однажды во время визита в город Харгион встречает **** — молодого человека, которому становится плохо при езде на любом виде транспорта.</description>
    </title>
    <title name="Evangelion"
        oname="エバンゲリオン"
        score="3"
        image="nge">
		<name value="Neon Genesis: Evangelion" lang="en"/>
		<name value="Evangelion" hidden="true" lang="en"/>
		<name value="Neon Genesis Evangelion" hidden="true" lang="en"/>
		<name value="Евангелион" lang="ru"/>
        <description lang="ru">В 2015 году на Землю вновь нападают Ангелы, чужеродные боевые машины, отличающиеся громадными размерами и сокрушительной силой. Единственной надеждой для спасения человечества является…</description>
    </title>
    <title name="Danganronpa"
        oname="ダンガンロンパ"
        score="8"
        image="dgrp">
		<name value="Danganronpa" lang="en"/>
		<name value="Академия" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Пуля-доказательство" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Школа Отчаяния" lang="ru"/>
        <char>Kyouko Kirigiri</char>
        <char>Makoto Naegi</char>
        <char>Monokuma</char>
        <description lang="ru">Среди унылого городка, возвышалась школа "Пика надежды". Школа выбирала лучших учеников и обещала по окончанию светлое будущее… Так 15 супер-пупер учеников попали в школу… Всё бы ничего, вот только наружу теперь не выбраться, все окна забиты, двери закрыты, но и просто спокойно жить там нельзя… Всем ученикам поставили условия… Или они будут жить там до смерти, или, если хотят выбраться оттуда, должны убивать друг друга, но и это не все правила… Каждое убийство рассматривается в зале суда школы, и сами же ученики должны обнаружить в своих рядах убийцу, но если их выбор окажется неверным, его выпустят, а всех остальных за эту ошибку убьют. Так кто же останется в живых, кто окончит школу, и кто стоит за всеми этими правилами…</description>
    </title>
    <title name="Shaman Kingu"
        oname="シャマンキング"
        score="9"
        image="shk">
		<name value="Shaman King" lang="en"/>
		<name value="Король-шаман" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Король шаман" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Шаман Кинг" lang="ru"/>
        <char>Amidamaru</char>
        <char>Anna Kyouyama</char>
        <char>Hao Asakura</char>
        <char>Manta Oyamada</char>
        <char>Ren Tao</char>
        <char>You Asakura</char>
        <description lang="ru">Раз в 500 лет на Земле проводится Великий Турнир Шаманов…</description>
    </title>
	<title name="Hauru no Ugoku Shiro"
        oname="ハウルの動く城"
        score="8"
        image="hnus">
		<name value="Howl's Moving Castle" lang="en"/>
		<name value="Ходячий замок Хаула" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Хаульский Ходячий замок" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Ходячий замок" lang="ru"/>
		<name value="Moving Castle" hidden="true" lang="en"/>
		<name value="Howl s Moving Castle" hidden="true" lang="en"/>
		<name value="Howls Moving Castle" hidden="true" lang="en"/>
		<name value="Howl Moving Castle" hidden="true" lang="en"/>
        <char>Howl</char>
        <char>Sophie Hatter</char>
        <description lang="ru">Восемнадцатилетняя шляпница **** ведёт тихую и ничем не примечательную городскую жизнь. Однако типичный её распорядок рушится, когда в окрестностях города объявляется Ходячий замок **** — колдуна, заключившего сделку с демоном огня ******** и носящего дурную славу «похитителя» девичьих сердец.</description>
    </title>
    <title name="Kamisama Hajimemashita"
        oname="神様始めました"
        score="8"
        image="ksh">
		<name value="Разрешите представиться - Бог" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Очень приятно Бог" hidden="true" lang="ru"/>
		<name value="Очень приятно, Бог" lang="ru"/>
		<name value="Kamisama Kiss" lang="en"/>
        <char>Nanami Momozono</char>
        <char>Tomoe</char>
        <description lang="ru">Проигравшись в дым, отец сбегает, а 17-летнюю дочь ***** ***** жестокие люди в чёрной одежде выбрасывают из дома. Бедная девочка, собрав свои пожитки, направляется в парк, где в ночной темноте слышит испуганный голос, который умоляет спасти от озлобленной собаки.</description>
    </title>
	<title name="Burekku Kurowaa"
        oname="ブレッククロワー"
        score="8"
        image="bc">
		<name value="Black Clover" lang="en"/>
		<name value="Чёрный клевер" lang="ru"/>
        <char>Asta</char>
        <char>Noelle Silva</char>
        <char>Yuno</char>
        <description lang="ru">Человечество было на грани уничтожения, когда демоны начали массово уничтожать города людей, но геноцид удалось предотвратить волшебнику, изгнавшему демонов, и получившему звание Короля Магов. </description>
    </title>

	<title name="Robotikusu Nouto"
        oname="ロボティクスノーツ"
        score="7"
        image="rbn">
        <name value="Robotics; Notes" lang="en"/>
        <name value="Записки о Робототехнике" lang="ru"/>
        <name value="Robotics Notes" hidden="true" lang="en"/>
        <char>Furugouri Kona</char>
        <description lang="ru">17-летняя Акихо Сэномия, президент клуба роботехники Центральной старшей школы Танэгасима, одержима мечтой завершить большого робота, строить которого начала основатель клуба, ее старшая сестра Мисаки. Задача непростая, ибо дни клубной славы в прошлом, а сейчас единственный помощник Аки – флегматичный одноклассник Кайто Ясио, все время играющий на приставке, которая в 2019 году заменяет молодежи компьютер и телефон. При поддержке физрука Мицухико, старого друга сестры и нынешнего куратора, Сэномия-младшая заключила с завучем школы рискованное пари – клуб не закроют и даже выделят бюджет, если его представители победят на всеяпонском турнире домашних роботов, который стартует, кстати, через две недели!</description>
        <opening song="Zwei - Junjou Spectra"
        	end="24000"
        	url="https://cs1-75v4.vk-cdn.net/p23/7b91ddd6410c59.mp3?extra=sbmd9ZFlolSe3Iek5L-h0-Ws7ITU8TDnyGEwLoo-UVjNcDcSTzqUgczZIjHB-nMoFWVhp5q5YRVWI32yDzHSdH67esBXU62wK7xWdyT3Zv48NUAXJqCkjoHfPwev2dQo9YpCJS84r_U3UA"/>
    </title>

    <!--
    <title name=""
        oname=""
        score=""
        image="">
        <name value="" lang=""/>
        <name value="" hidden="true" lang=""/>
        <char></char>
        <description lang=""></description>
    </title>
    -->
</list>